twitter戰線問題係喺邊度

twitter的現況

作為一個社交平台，twitter比fb來講更中立反共
當carrie lam仲係fb講廢話的時候，twitter已經ban左佢ac

香港的現況

隨著疫情爆發同國安法的加入令示威遊行
越來越苦難
我不反對勇武上街遊行
但係200萬人上街屌林鄭老母最後不如美國11人制裁

twitter戰線的現況

我地的人數相對較少
連登用戶主要係以中文為主
Twitter作為英文為主的媒體平台難以吸引連登用戶加入
戰線的主要內容主要圍繞
retweet同comment
但係連登一來少用英文
二來外國人係真係唔係好care香港發生咩事（以前香港人都聽過劉曉波，但係針唔到肉唔知痛）
同埋有一點好重要，就係中共都有twitter戰線
而且對方比你更貼地

所以我建議twitter戰線加入新活動！

舉報五毛外宣的twitter account！

重要性

承上，國際制裁的重要性係不言而喻
無論係孫中山反清
共產黨反國民黨
李登輝結束一黨專政
都係要人幫手

donald trump 只係一個商人我承認
不過我從來不指望靠著心地善良的人就可以反共成功（唔好同我講美國係2020先知新疆有集中營）
而係呢個moment,donald trump需要一個藉口來掩蓋疫情的尷尬，
美國需要一個藉口來保住其美元，股市係世界的壟斷性
大家互為利用，就係政治

大家不妨看看donald trump的twitter
就會見到幾多五毛外宣
用住cctvb的口吻，指責其抗疫不力

見中共咁憎佢，看來我地支持係正確！

所以我地要舉報twitter五毛外宣account！
呢個係真正全體連登仔都可以做的國際戰線！

最後的最後，為左表示我係五毛
我幾遵循黨的教誨

我只係希望廳日人地起身可以見到呢個post

有心人士歡迎整理五毛外宣twitter account

我地fb，連登都有做呢樣嘢
點解twitter 唔可以有

全民參與，無需要用英文寫一大堆
你仲唔參加？

蘋果被搜查
now ,cable高層地震
fb奶共
twitter是你的好朋友

現今等下一個和平示威
不如做左twitter新任務先

哭撚左

錯隊形添

Push

推

Twitter清算師請出動

twitter內建的ban bot功能唔夠快
trump要人！！

人數少呢個問題我覺得在於大家點看待Twitter
好多人話當任務做
但我覺得與其100個人密密做
不過10000個人間中做
FB IG大把人分享香港新聞
尤其係ig story
一個po 就見到個個po
佢哋唔會當係任務㗎嘛
當然香港人本身冇用Twitter 嘅習慣
所以就要諗下點令大家用Twitter

YouTubers 名星 歌手
乜人都用Twitter
申請Twitter account淨係睇佢哋啲tweet都抵啦
然後見到抗爭相關嘅新聞咪like呀retweet呀咁

如果話係語言問題
首先如果你淨係睇tweets
內設翻譯功能係應該夠做
至於自己tweet啦喎
自己圍內用廣東話又得
想外國人都明 用外語又得
反正除非你好出名如果唔係都冇乜人會睇到
同埋嗰少少錯冇乜所謂啦

所以我覺得最大障礙係真係冇呢個習慣
如果要Twitter戰線成功或穩陣
我覺得要去到日本咁多人用先得
首先要拉到朋友玩
不過我自己冇朋友所以唔知點搞

吹極雞都少人到閪
香港人

LM

講左好耐
最緊要係多人
有10-20萬活躍玩家既話
每日當你5-10%既人做任
都有一萬幾千人

而家日日最盡好似得3-4000
仲少過連登一個po既正評
一間大學既學生都唔只依個數啦
點搞啊

Ig真係唔洗一日po十幾張架啦
你既fd全部都黃
全部都有睇新聞 留意時事
再po真係晒時間

其實用耐咗真係幾好用
消息夠快

不過到底係我問題定點
佢條timeline亂晒大龍

係Twitter就用多啲外語

可以set?

最尾真係重點
Twitter係global
IG你po完阿A睇到就到阿A po
阿A po完又到返你睇

我冇搞過setting
可唔可以教教我

好多人仲係擺左好多心機落Ig
又截圖又加comment 落效果
講真加左你ig既都係你既中學/大學同學 朋友
貼地既點都會知咩事
離地既你剪埋報餵俾佢睇都當睇唔到
我岩岩睇完連登、蘋果
開ig又係睇同樣既野
開Twitter啦大家

我都為咗廢事大家要睇多次
所以冇po了
十個人九個po同一堆posts
到底點先令到大家開Twitter同埋用Twitter呀
我諗到嘅就係出名啲嗰啲Youtuber呀用多啲

右上粒星

唔該晒
咁就有動力用多啲了
平時睇到一嚿嚿亂晒大龍

唔該 report 咗呢隻先

琴晚見到新鮮滾熱辣篤眼篤鼻

Twiter個777假ac嚟喎

我都用慣按時序

lm

經常REPORT 小粉紅同五毛

其實日日唱淡 Twitter 做乜鳩
明明啲 top post retweet 已經多過晒連登熱門

I go to school by bus
你叫我寫英文我靜係識呢D

小店都開得唔得？

當然最好就個個係人都開
小店點會話唔開得啫
不過要吸引人用twitter嘅話小店就未必得
但係如果當多啲出名嘅人用
小店再用就會相輔相成

轉個講法
如果上開fb ig 連登嘅人都用Twitter
個效果會好更多

其實都係想promote twitter姐

就算連登仔開twitter都唔夠
香港人太少twitter

習慣問題

日日 retweet
俾你地講到睇唔到咁

Twitter 香港圈已經好撚多是非
有班癲婆喺度阻住真係做國際戰線嘅手足